我聽到呢番說話好撚嬲

已經不止一次，見到大陸人同埋身邊朋友講，話香港人出來示威係因為住屋問題，只要解決房屋d人就收聲。

唔知點解，我聽完真係好撚嬲。即係話班後生衝出去俾人打，俾人射盲隻眼，甚至乎死埋，係為錢呀？即係話派錢俾我哋，就可以強姦我哋、剝削我哋自由？聽到大陸人咁樣講都算啦，聽到香港人咁樣講我真係好撚嬲，即係佢哋內心上都當自己係雞

呢班人係唔係到今日都唔知點解大家抗爭？五大訴求邊隻字寫住要層樓呀？

如果五大訴求大多字記唔晒，叫呢班人掌握一個概念，就係： 我哋抗爭因為我哋好撚憎共產黨。完

極端利己主義不是一般的損人利己，而是致人以絕境或死地的掠奪，已經踐踏法律紅線。許多騙子、盜竊分子把「弱肉強食」作為生存規則，將其視為刀尖上的競爭。從「勞動一輩子不如炒一套房子」、「勞動一輩子不如投機一陣子」發展到「勞動一輩子不如詐騙、盜竊一下子」，既反映了商品經濟社會博弈的白熱化，也反映了強烈致富慾望受挫而產生的冒險心理。許多人已厭惡誠實的勞動，奉行損人利己的信條，正如一位騙子反問：「哪個成功人士、億萬富豪和連連晉陞的官人，不是靠甜言蜜語、陽奉陰違、弄虛作假騙取榮華富貴?欺詐是成功之母!」這話代表了一種思潮，一種對現實的錯誤評判。在極端利己主義者的眼裡，沒有損人利己，就沒有財富，沒有堂堂正正的生活，也反映了某些經濟政策和市場管理的漏洞產生的誤導。

佢地識閪咩

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

大陸人咁講我都算，問題係發生做咁多野之後，仲有香港人係咁樣諗，真係好失望

我寫呢篇野，除咗發洩之外，都係想比大家重新了解下點解我哋走出嚟。因為有啲人可能未必真係好清楚

抗爭因為生活唔到 唔係因為嬲 咪on9

何必為呢啲無常識嘅人嬲呢
等同班廢老廢中開口埋口都係講錢一樣
真係嘈嚟都晒氣

香港既住屋問題咪又係你班大陸閪搞到咁
冇佢地鬼會有佢地口中既問題

咪正正就係，大話講多左都會變成真。好明顯係微信微博嗰啲懶係「學者」嘅打手寫文，瘋傳，再吹翻來香港

住屋雖然係高難度，但我唔想被標榜成呢個原因而抗爭。我地追求的本質係民主、自由、真相！理念崇高好多！

我好怕我地被人凹咗呢頂帽之後除唔返！